人生點都要識一個肯奶西既男友

唔奶西，唔愛你，根本唔係鍾意你。
係愛你既，咩都肯做，屎都肯食！

值唔值得嫁比呢個男人，諗下佢是否肯奶西，佢肯既， 恭喜你，你未來會好幸福。

見到呢個po請去奶女友西Please
唔肯奶西既男友，飛得呀！頭也不回

啱
對上一個男朋友就係唔肯食我d屎所以比我飛咗

😂😂😂

會有男人唔奶自己女朋友個閪㗎咩

又黑又臭個啲我諗應該無人想奶

不如你食我啲屎我做你條仔

咁好彩我之前男朋友都有奶我

而家條女又唔肯扑又唔肯俾我奶，岩岩一齊左半年仲俾我奶 ，次次奶到佢夾住我個頭，真係好正

其實我都唔明點解女仔唔肯扑，咁舒服都唔肯

……

我肯奶咪又係冇囡

係咪有女幫你含撚就可以做你條女先

想奶，係咪你地畀我奶

因為連登仔話非處係雞，大家都識守身如玉

人哋講唔代表就要聽

同男朋友扑嘢開心過同佢行街睇戲食飯

化化

晚晚

聽過個姐姐
佢話一入就乾同痛
前戲幾濕都無用

條臭閪又嚟料

我ex 唔係釨好享受被奶咁

鐘意被插